[日經] 話IG係黑店既人係咩心態

馬雲都話: 消費者貪心「25塊錢就想買勞力士」

IG大部分都無店鋪又無商業登記, 先錢後貨 恰9買家

但日日都有苦主叫春, 又話質素差, 又話咁遲先有話

咩有人問係咪全部原裝正版

係IG買野唔係預左假貨?